fg返工返到第三日就好想quit

19工 又Hea 又學唔到野

即Quit再搵
Stay多一陣

個tlt係mkt
做做既野好濕勁
唉
唔知返黎做咩